今晚你地點過平安夜？？

無堂食既平安夜開埠以來第一次究竟全能連登巴絲點過

準備屌閪

打飛機

Wfh

真係唔知可以去邊

啲酒店一係full晒一係勁貴

你就好啦